石藥今日食咗屎

跌咗成兩蚊呀

隻1672又點睇？

今日成版紅晒

早1-2個月咪又係有一日係咁, 之後升凸

根本之前升得太多

玩完喇

幾錢買得

愈升愈唔敢買 回下先

1177入得未
藥炒完?

先生呢到係XX證卷 三點前要入錢補倉

藥板跌到仆街
飛刀唔好接吧

有冇睇新聞 仲接條撚咩

Black Friday 特價

嘩，大撚獲

其實都唔係新鮮事，前兩年已經講緊降價
不過咁都幾好，炒上炒落

減價,薄利多銷
利好

入埸機會 已經唔係第1次 唔洗驚到咁

15樓下先諗啦
亂接飛刀好易死

慣啦呢隻，十蚊樓下先嘈

867 個價好吸引 但又唔敢抄底

6蚊見

呢期都轉勢feel
今日仲跌穿廿天線

中生都12.>10